侵真係輸左

諗唔到點贏

5毛 blocked

唔認清事實嘅連登仔

Block埋你

已封鎖會員 八幡(伊藤美来)

已封鎖會員 井底港蛙

起底啦ON9

面對現實啦垃圾 block你老母咩

開新ACC啦

已封鎖會員 - 攞景定贈興

真係好可憐 淨係肯接收對自己有利既資訊
其餘一律

同時要民主又唔肯承認民主社會嘅投票結果

岩啊 真係cls 有無諗過其實美國人係想要個溫和啲既總統搞掂內部矛盾
香港人淨係覺得侵幫到手搞鳩中國就盲撐
得罪講句關你地撚事咩

我夠想佢贏啦
但佢贏左後
就一定會做死中共咩
佢做生意架
呢次岩架啦 拜登贏
等班白左自食其果啦

樓豬5毛放負能，一早block左

睇得好清

再講就block
你新來架？
識唔識連登式民主？

接受現實，希望可以香港可以捱過呢4年

傻鳩樓主又少個ac用
已block

如果公平競選侵輸 無乜問題

按照呢個邏輯咁大灣區投票都無咩資格嘈

上面幾個既邏輯應該係
中共俾屎你食=屌你老母
美國俾屎你食=情有可原
中間啲漏洞唔睇就結果論
學咩人講民主姐 加入共產黨算啦

我他妈的认同你
谁反trump
就是五毛
一堆垃圾 独立思考都不会！

一早Block左又點見到個post

孫中山個渣男都唔係一次就贏到啦

咪係，侵贏撚硬
邊個再話佢輸即block
美國人都係咁話

你點BLOCK都無用架啵，BLOCK完又唔會令佢贏

而家先開始踢下半場，你就話人輸，居心叵測

唔好破壞cctoy嘅幻想啦

他的家人證實了這一消息未？

連 block 左3件

其實我地不利都接受
但假膠班傻閪就不了😂
米屈拉😡

係啦, 唔好理咁多, 一定會重選啦

最鐘意呢類POST, 一次過BLOCK晒唔駛煩

sor 㩒錯

聯邦政府宣布左？ 屌你老母標題黨

無得輸 贏硬

法院戰都未打完又話輸左
PR/玩膠撚做野都做好D
打完先串班愛侵力 佢地完全冇仇報仲好啦

Blocked

Blocked多次

已解封會員 八幡(伊藤美来)

Block block block block block

Blocked thx

又係股台狗

冇所謂，你損失

呢個po好多五毛

20% 侵會無總統做, 但 100% 共和黨贏
唔知 5 毛仲有乜好推 你地主子驚到

勇者無懼，用繁體掩飾都費事